求婚呢兩個字根本係侮辱緊男人

一個男人如果希望你嘅伴侶同你結婚，根本唔應該用個「求 」字，而係用個「請 」字，姐係應該叫做請婚啊。

另外男人係請婚嘅時候，更加唔應該響女人跪低，因為自古以來從來只有弱者向強者跪低，即係例如只有你屋企隻狗跪你，而你唔會跪番你屋企隻狗。

所以最後希望大家會有所領悟，唔好有人唔做要做隻狗，用一個弱者身份去求你嘅伴侶答應你俾你坐監。

我處女屠夫講嘅，以後邊個男人再講求婚呢兩個字，後代世世代代都冇處女屌

求婚

祝你一世比狗屌

樓主應該係毒撚單身一個,

你有機會同人求婚先上來發嗡風ok?

Sorry就係屌女無數先有呢個領悟

巴打你係咪hk_master

提親